利物浦買到雲迪克，抽一件雲迪克波衫送出黎

呢次絕不走數😎
唔包章
淨印字

爆炸未

Lm

LM

獌狗都留明

呢次真抽
果次利贏米堡都派左錢找數

你死撚左點送牙沙清

你留左名我可唔可以唔抽你

Btw都唔會送得出 問定如果姐

死熱狗 屌你老母

沙Ching

賺大錢

lm

留名！

留名

獌狗抽中都無謂
利申今次有既真係找

荷蘭波衫ok?

抽我啦
我送比人

樓主次次都話找架啦

姐係又唔死啦 ？

想要

橫掂都唔會成真 包埋印章啦

Lmlmlmlmlmlm

沙b

你指找數定買人

Lm唔去車都有渣lau

買人for sure
找個數容咩易

留名方便造馬

反正都唔會找數
送間修咸頓啦

留名~

黎將軍澳搵你攞？

留名等波衫

要留名了

我

會找

屌你老母又燈

支持

電迪克已經係禾地利物浦嘅人黎牙

快啦

祝你搵到工

咪又係走數

咁重要都走我以後轉捧獌聯

唔歡迎你

mememe

幾時deadline?

難在係要佢找

Thanks

5年後free過黎

thx

印我好過

抽me

屌你老母

LM 支持

抽中轉賣

慳返啦

留名領獎